25狗古天奴係咪好想要歐聯獎牌呢？

嗱，今日開始由狗營球場跪著咁爬返嚟晏菲路，再喺門口跪到我地利記喺基輔返嚟，我地嘅高普Daddy 或者會施捨一塊牌俾你嘅。幫晒全隊含撚就俾埋你摸一摸個盃又點話

猁狗是冠軍

贏到我皇先講野啦

我古三塊牌叫緊糊，你呢d死熱狗靜一靜ok？

今年係屬於我地利記

你又係邊撚個

你老豆啊屌你老母

原來古天奴先係黑氣石

如果利記真係拎到冠軍 佢都會有牌唔洗乞

五弟

我利100%冠軍無誤

40塊牌球會自己分，所以有權唔俾

榮華食品有張公司董事長

事實係佢為猁今季出過場就會有獎牌
根本唔關乞唔乞事
不過前提係猁要贏到先

唔好比牙朗撞到你 送你返晏菲路

屌你老母 冇古天奴上半季既表現 利記會入到4強？

E.Lamela

希望25古好好珍惜呢次領獎機會

買定利記波衫印自己個名
利記決賽贏左後衝落場瘋狂慶祝

真